各大健身室sell客大全

我先
坑口physical成日去 但係好少見有sell客 PT仲會同你吹水 教下你咁

德福physical就勁啦 傳統式幾個PT過嚟同你吹水 講下你個form有咩問題 講成半個鐘 然後叫你做下d動作 做唔到又話你咩 帶你去做inbody 再講下你做gym都想大隻 講到2046都未入正題 仲要講下你身體問題 仲之就係話你有上交叉綜合症 唔識操 講左成個鐘先水你請PT
不過都有遇過個度PT教你操 仲同個PT傾左成個鐘

淘大p記 個場太細 d機擺得好密所以PT好少會周圍行 做尖都好少見到PT

睇人嫁傻仔

唔算勁 但胸膊背腹二三四頭都有都比人sell 乜PT咁睇人 有d PT同我講跑唔夠數咪人都要上去sell左先